Samsung Galaxy 集中討論區 (100) 平Mon回歸 S20 FE 120hz 865 4500電 25W

S20 Fe 10月21日上市 售價$4998

全面屏窄框開孔

指紋

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+ > N20U
S20 = fold 2 > iPhone 11

One Ui 2.0

重寫120hz動畫 跟手流暢優雅

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.最頂粒鏡頭識郁?
A: 係，大部分N20U用家都有呢個問題，但暫時未見影響使用。

2. 買機時發現鏡頭組入面有塵，點算?
A: 即時換過另一部，直至情況接受為止。

3. N20U係咪有綠MON問題?
A: 有部分用家反映有綠MON，可以自行測試一下自己部機有冇問題。
(開DARK MODE然後光度較至10%再睇下黑/灰色地方有冇變綠)

4. BUDS LIVE重有冇? 登記左要幾耐先到手?
A: 聽聞重有，快D登記。收到CLUBS EMAIL CONFIRM後約10-15日會收到順豐SMS通知。（樓主26號登記，31號收Clubs email，5號變咗貨）

三星 Galaxy S20 Fan Edition 香港會賣 8GB RAM + 128GB ROM 版本，建議零售價為 $4998，會在 2020 年 10 月 21 日開賣，有藍、紫、綠、紅、白五種顏色，而先前網上發佈會有出現的橙色，香港則暫時未有開售計劃。不過要注意的是，今次紅色以及白色兩個版本，只能經網店購買，實體店只會有其餘三種顏色。

其他硬件規格方面，Galaxy S20 FE 配備咗 Qualcomm Snapdragon 865 處理器，電池容量有 4500mAh，並支持 25W 有線充電，並支持無線閃充 2.0 以及 15W 無線電力分享功能。相機是 12MP 標準 + 12MP 超廣角 + 8MP 長焦的三鏡頭組合，前置鏡頭則為 32MP。另外，Galaxy S20 FE 香港亦會支持 5G 頻段。

三星 Galaxy S20 FE 在文章發表時，將於 2020 年 10 月 21 日上市，香港賣價為 $4998

128可以唔洗轉機

師兄主力機邊部？

s20+

一樣想入橙色,可惜唔出

香港Samsung真係食撚屎
最特別嘅色永遠都唔出

橙色吸引咩

一定好過緣

應該飛走紅色藍色

我覺得紅 紫靚

呢部機係咪唔應該用case

睇pdf only?

買個透明case 用

我已經準備好換fe啦

S20
如果去細舖買
會唔會有buds+送?
係咪52xx 個價都有得送定點樣

我諗緊s20 FE 隻色係咪“致敬” iPhone 11

跟機有送？

世事被你看穿了

應該有 A51 A71都有送

FE好似有8+256 version?

藍色正喎

唔好啊！！
諗住買藍架

隻藍幾襟睇,膠背又冇咁易痴指紋

紅色正喎

紅藍好多samsung機都有
係香港乜柒色都唔入

橙色除左a20 a70之外
右真係好少見

聽講ONEUI 3.0有PUBLIC BETA
note 20 Ultra 都有

買咗S10 lite, 開心使用中

想問下之前果個500八仔優惠係咪完左

s20?係
不過臨尾清貨又會再搞
note 10都係咁

係
想買S20 / S20 Fe
應唔應該繼續等下
之前miss左 八仔500 & Bud 個優惠

想入FE就pre order 啦我覺得,因為新機點都有野送既
至於s20,依家公價$6000頭,夠budget可以比多少少上s20.不過想有八仔同buds+ 就可能要等到11月~12月

我擔心內mon刮花問題

好
唔該晒巴打

官方文件875 12月1-2發佈
可能會係S30系首次亮相

今日幾點公布？

唔要求提升效能
但希望可以再慳電啲

s20fe vs pixel 4a

s20fe vs s20+ vs s20

咁開慳電咪得

覺唔覺三星d字體有d app會細左

開中等省電會限CPU 70%

等拆機

如果有bud+八仔200-500

我成日影風景
ultra wide 收貨嗎？

, 搵授權經銷商買就可以

Fold 2 5G一年內有一次免費換內Mon同兩次換Mon貼服務，免登記。

可能係舊文，睇過可以無視。

想問下有咩方法可以capture fullscreen?
spen, -/power, 側屏幕觸控 仲有無

狀態列仲有個擷取螢幕

例如wtsapp人名細左

thx

有無得較大番聯絡人名

香港係咪從來都冇份？

設定 顯示 字體大小和樣式

根據版主收到的消息，三星 Galaxy S20 Fan Edition 香港會賣 8GB RAM + 128GB ROM 版本，建議零售價為 $4998，會在 2020 年 10 月 21 日開賣，有藍、紫、綠、紅、白五種顏色，而先前網上發佈會有出現的橙色，香港則暫時未有開售計劃。不過要注意的是，今次紅色以及白色兩個版本，只能經網店購買，實體店只會有其餘三種顏色。

係咪可以衝了

唔該哂巴打先
但佢set完得下面d msg字大 聯絡人名無大到

試下 顯示 螢幕縮放

Android 10 通病
s10直頭7-8%

好彩係後備機
不過應該會去原廠換電

萬分感謝 原來呢到較

你地通常用chrome定原裝browser

一定係chrome
因為操作邏輯簡單啲

原裝browser

今日去換禮品，屌呀CWB個維修中心由細單位轉大單位，而家又轉返去果個蚊型單位度，設計又ON9 ，邊條智障諗出黎

Samsung Galaxy S20 FE 會於 10 月 16 日至 20 日接受預訂，經 Samsung 專門店、特約經售商、網絡供應商及亞洲萬里通購買，可獲得 Samsung Galaxy Fit 2 運動手環乙隻。

Samsung Galaxy S20 FE 定價：HK$4,998

隻手環只係送粉紅色

等左咁耐，終於拎倒bud live
一戴上去搭車，都隔唔倒音
咩聲都聽得好清楚，廢到呢……
利申：之前用緊 apple Air pod pro

Kiwi browser/samsung browser

One hand+

因為live個原意就係想你聽到街聲

呢個格仔點開㗎？

S20FE用光學辨識指紋係咪即係唔洗用UV貼, 可以用普通玻璃貼?

yes

至於優惠方面，一共有四個：

001: 於 2020 年 10 月 16 日至 10 月 20 日期間，經三星專門店、特約零售商、網絡供應商及亞洲萬畦通購買 Galaxy S20 FE 5G，即可免費獲贈 Galaxy Fit2 (躍動紅) 智能手環乙隻，這隻智能手環的建議零售價為 $398。

002：於 2020 年 10 月 21 日至 11 月 30 日於特約零售商或經銷商購買 Galaxy S20 FE 5G，並於 Samsung Trade Up 專屬網站 Trade Up 合資格型號舊智能手機，及於 11 月 30 日前完成 Trade Up 手續，可享受額外高達 $500 Trade Up 回贈。

003：於 2020 年 10 月 21 日至 11 月 15 日，新客戶成功於 Samsung Pay 加入 Smart Octopus，搭車消費購物可享高達 50% 回贈，每人最多可獲 $100 八達通增值額獎賞；此外，為 Samsung Pay Smart Octopus 申請自動增值服務，更可獲高達 $150 八達通增值額獎賞，獎賞合共高達 $250。

004：凡於特約零售商或經銷商購買 Galaxy S20 FE 5G，可享有四個月免費 YouTube Premium 體驗，享受離線和無廣告播放 YouTube 內容，價值 $272 (優惠至 2021 年 3 月 5 日)。

舊客食唔到8仔同三星PAY
但食到佢個TRADE UP
有無人可以講下個TRADE UP係點, 定直接TRADE比賣電話既店仲好?

優惠麻麻地
不過個定價本身都夠殺

trade up個價通常低啲 但＋500就要睇下邊個回收價高啲

用緊S8+, 見佢話都收到900, 我當得一半, 加埋佢500優惠都ok

D 銀行APPS要用舊電話先轉到去新電話
呢個TRADE UP好似好岩駛
可以買完電話過左1-2星期無事先去登記

即係預訂送隻FIT手環, 唔預訂就有TRADE UP 500?
定我預訂可以食哂2樣?
BTW我有FIT手環......已經好耐無用

咁睇嚟buds+仲好過live

trade up嗰個日期係指零售商開單俾機你嗰日

隻fit本身太平
放出去都冇乜價值

搞到我想trade 走部iphone 了

都係
FIT都係撚幾下既貨仔....

咁應該係可以食哂2個優惠

Good lock 入面有個one hand operation plus

trade up 垃圾嚟

個價低過市價500有突

過埋13號 睇下留三星定重返ios 用緊10 plus隻手揸到好攰
同埋s20 係咪相機好過fe

10 plus 姐係邊部 S10+？

FE係S20系列嘅lite版

捱到等聖誕優惠

Chrome
原裝Browser已被disable

Brave

FE 得gorilla glass 3, 好易爛.

順d?

有第二部10 plus? 認真唔知

note10 plus

小心啲用就OK

去問完
5220 都有得換buds＋

豐澤5698 但收我部s9 有1300
s9 出去放可能1000 都冇

明明話有得抗燥……

個人感覺順過chrome
Samsung 個browser 就無用過

開放式設計你點降都唔會好過入耳式架喎

你咪諗下用gorilla glass 3既機係咪易爛囉

擔心128夠唔夠用好過啦

屯門有細舖收緊$1700

本來想買隻galaxy watch 3

不過剛發現ticwatch pro 3 就出同埋先係2000幾

iPhone咪仲重

唔介意係支那牌子ok ga

有冇人up咗note 10+最新個update

ticwatch支那架咩？

以為外國牌子

內置ad block同block tracker好用

我依家先知unpacked event 條trailer 係用九龍做背景

支那
amazfit都係

用緊note 9 , gorilla glass 5 都就快比我跌爆.
gorilla 3 我諗用1年就玩完.
note9 都係128GB,用左2 年仲有40GB空位.
擔心爆MON多過空位.

平mon本身冇咁易爆

強化玻璃=/=防爆玻璃
成日手殘跌落地 gorilla glass 10000都無用啦

Gorilla 高係冇咁易花
跌親落地都係爆喇

平面MON貼可以黐普通玻璃貼

轉咗用optical fingerprint scanner
玻璃貼都ok

10+係大部 你有無用過
重但岩手型無問題喎 重得幾多姐

S20 FE仲大部過S10+喎
要細部就S20

On9 你比部有依隻暗既深藍我睇？

反而想知s20fe 同 s20+嘅指紋大唔大分別

正常快啲,但低光唔夠ultrasonic好

samsung browser 有dark mode 網頁黑底白字 好好用
不過個ui動畫 唔夠chrome 順暢

光學指紋正常唔係應該強光先會影響效能咩
低光嘅話最多夜晚刺眼 因為佢要發光照你隻手指

yup

同埋超聲波唔用mon貼都好快

邊到有話過要fe 見佢咁平想睇佢spec

全部都麻麻，都係d唔值錢同唔等洗既野，送bud或者500蚊8仔岩用好多wo

s20細行5220 仲有bud+

我之前用note 8
計埋條邊仲大過s10+

大細自己揀
岩唔岩手型係佢自己問題
又唔係冇得出去試岩個size先買
又唔係冇細機比你揀
我就唔信買部11pro max會輕鬆過揸s10+啦

Gorilla 4開始主攻防跌爆.

CORNING® GORILLA® GLASS 6
Our devices are always at hand — which means they’re always at risk for potentially damaging drops. To solve for this, Corning scientists engineered tougher, drop-resistant Corning® Gorilla® Glass 6. In our lab tests, Gorilla Glass 6 survived drops from up to 1.6 meters onto hard, rough surfaces. That’s the average worldwide height.

部S10e成日跌花都冇乜花到而家d玻璃幾勁

屌 真係on撚9 我又唔係引戰沖出黎柒做乜姐
揀手機個人喜好 唔買大機自然就唔會買pro max啦
如果係要轉一早轉左11pro 啦 只不過ios出啲機代代都無撚變過咁先無轉咋嘛 你用note 8定noted 都唔撚關我事呀屌你老母爛臭閪冚家產呀

我屌你老母爛臭閪我工作需要轉細機又洗唔洗同你交代呀你老母 你不用咪撚用note 8啦 嫌細帶部tablet 出街啦屌你老母

樓主係仆街
#127251
引戰狗
傻閪懵撚fans
以為連登只有懵鳩盲果fan
原來samsung都有on9

樓主係仆街
#127251
引戰狗
傻閪懵撚fans
以為連登只有盲果fan
原來samsung都有on9
樓主係仆街 全家死清光 生左個傻鳩note8撚

冇問題呀
洗唔洗發爛渣
我自己就係覺得揀錯機
之後轉左s10e
我想講既係s10+係依個size已經算好輕
你換其他同樣大細既機唔會更加輕鬆
你想換返細機咪講下
冇人叫你交代點解
你唔講以為你都係換大機

你Out呀, 你睇吓gorilla 6 佢點present:

認真討論又要屌
係咪我有雙修又要開po唱通街先得？

冇

用緊xs
等緊過埋13號先決定轉唔轉會
主要想要雙實體卡

你地聽電話嗰位會點清理？？
見到有啲塵定褲袋毛粒塞塞住個窿咁

用2部手機

本身已經係咁
第二部係公司機
想主機係有雙實體
如果可以就換埋公司嗰部做雙實體

我會用少少水沖

a71冇防水……

想問下S20FE 256GB版係未出定點 點解AMAZON都唔見有

膠紙

用10蚊紙撩出嚟

我用依個，係黃金買，十蚊包，炆啲膠出嚟壓落聽電話位

MIC

呢隻老翻千祈唔好用, 會殘留好多膠
正版先work

唔知部fe做4998呢個價胃信仲有冇得出trade in優惠呢

A42 幾正，3千頭玩到5G

耳機位同差電位都係塞入去清？

邊度買度紅色note 10 lite？
對紅色情有獨鍾

尖沙咀/尖東 邊到有A71 殼 賣？

海港城Samsung專門店

好似話SAMSUNG下半年會用屏下鏡頭
S21冇份

唔考慮S20fe？

筆同筆直問題
同埋後備機 所以3000下買水貨
見到price嗰啲鋪頭好似信唔過

台灣S10已經出埋10月update
香港連One UI 2.5都未有

見到S20+有12gb Ram + 256gb Storage版本,想請問下大家係咪水貨版本黎? 其實買呢d機有無大問題?

佢用exynos 既G97_f 版, 實係最快有得升
Snapdragon 既G97_0版,多數慢幾個星期

應該係韓版嚟 用865

冇smart octopus 冇保養

水貨先有256GB ROM, 無保養, 無VOLTE

隔音嚟講入耳同唔入耳無得比

但live戴得舒服d
通話好好多

dns自動送中壇野點搞

煲大佢 等FIX

之前係咪有人問tab s7插type c LAN頭得唔得？
我用啲幾廿蚊個嘅adapter得喎

tab s7->type c adapter->lan adapter

你想隔音你買錯耳機喎

係
要防止相關情況，可以 set private dns

Sor 又問問題(note20ultra)

你哋有冇人用緊96hz?

電池會比60hz用多咗幾多？
我見xda啲人討論話會好熱，一直都唔敢裝

另外，goodlocks係咪要用vpn連去美國先裝到？

有冇人用HEIC格式save相，telegram讀取好慢

行貨更新都出得足, 最多慢韓版國際版幾個星期,
除非有想要既顏色, 否則都係行貨好.

tab s7+ 香港出mystic bronze了

測試：真有其事

我哋用兩款三星行貨手機實測過，發覺真有其事。用 Note 20 及 S10 Plus 三星香港行貨，駁住 WiFi 作測試。全自動模式，用晒預設設定參數，再在瀏覽器上 再運作 DNS 伺服器追蹤測試，發覺除咗有當時 WiFi 網絡商「和記電訊」提供嘅 DNS 服務公司，會同時多咗一間叫 Cogent Commuincation 嘅 DNS 服務供應商。而呢間美國公司，背後老闆都係 114DNS。即係話，你用三星手機駁 WiFi 上網，會經過 Cogent Communication DNS 服務，再作連結。呢間跟中國有關公司，會睇到你去咗乜嘢嘅網站。

但令人最稱奇喺我哋第二組「斷網測試」，我哋嘗試把手動揀選 DNS 公司選項 (IP 靜態 模式下) , 填入「老作」嘅名稱。正路係上唔到網，但事實上，係上得到，而 DNS 服務，同樣由 Cogent Communication 提供。

測試後小結

經過測試，我哋可以咁講：
- 用三星手機，駁 WiFi 上網，至少我哋手頭嘅 Note 20 同埋 S10 Plus，會不定期自動連接「中國南京信風」 144DNS 服務。

- 而比較得人驚嘅係，就算我哋專登手動強行入錯嘅 DNS 地址，都會連上 114dns 再幫你上網，呢個情況，即係網友講嘅「有隱藏的 DNS 3 服務」，而其他品牌手機未發現呢個情況。

到底，呢個設計，係 Bugs 或是後門？ 甚至如網友所言，DNS 查詢連接到中國公司控制嘅 Server 會「資料送中」或許是你擔心的事情？ 但比較好嘅消息係呢兩部香港行貨嘅三星手機，連到嘅 114DNS 服務供應商 Coagent Communications，伺服器實體位置喺美國，南京信風雖然有資料控制權，但法律監管位置喺美國，佢哋應該會守美國嘅資料安全法例？

tab s7用到lan線上網架咩

得，手機都得
好似以前啲電腦咁

之前買s20 送500八達通回贈收到Samsung 個確認email後，要等幾耐先會係八達通app收錢？

點拆？

屌

“不定期自動連接” 喎

你睇下firewall 有無log?

而家細行行貨S20 可以做到$5200 連BUDS+?
咁點解要$5000買S20FE 連個垃圾手環

曲面mon vs 平面mon

PIN番?

其實點解而家啲機價企得咁穩 note 10+ 一直企係6500 而家冇埋八仔都仲企係6500

其實S20用gorilla 6黎講 係咪唔駛貼MON貼?

其實正常係咪唔會咁平 見S20 5G出果陣建議價係$6998
半年就跌2K

《LetsGoDigital》發現三星在 2019 年申請了一項設計專利，主要是在摺疊螢幕手機的轉軸部分加上一條長形的 LED 燈條，在這個燈條裡面內含 6 個 LED 燈泡模組，作用則是當成手機的訊息提示，比方說有訊息或未接來電時，這個提示燈條就會閃爍，或許可能也能透過不同顏色的燈光達到 RGB 色彩燈效的效果。

依家用mon貼都係"心理上安全D"同第時放機唔使比人壓價.

我部n20u用Gorilla Glass Victus都要貼mon貼喇， 一個唔覺意爆咗，要畀兩千幾蚊整

後面爆, mon都未爆:

2020年 S865 算係當代水尾旗艦
S20 5G出果陣係幾耐之前

幾時會有實機撚下

有冇巴打想要spigen z fold2 slim fit 殼？ 買多左一套，平手讓

終於收到隻LIVE...依家市價幾多到?

有冇喺EXPANSYS買過？

etopia 信心

冇貨 問咗

買電話送架，諗住試下，點之中伏，個盒都扔埋,放出去都唔知有無人收

駛唔駛咁快扔盒呀
唔扔盒應該都有人貪平收

s10係咪永遠比銀行band咗用銀行app？

錯手扔左

半年前

你地見到三星行中共dns都仲買

買三叔嘅一般都係鍾意佢啲硬件
所以應該冇咩所謂

講奶共拍馬都追唔上IPHONE啦

唔買iPhone同Samsung都仲有其他牌子嘅

Google都奶共

唔用三星唔通用垃圾iPhone咩

好彩長連vpn

新手想問下goodlock 同 Galaxy lab係咪要自己下載apk?如果係嘅話邊個網下載會安全啲？

galaxy store

除咗asus有咩大廠唔奶
zf7又太撚重

其實幾多代玻璃
不過可能係抗刮痕小進步
因為塊玻璃強度高咗 就可以整薄啲
減低個厚度同重量 改善嗰手感 騰出空間
一加一減到頭嚟係咪真係襟跌咗 不得而知

sammobile 度search apk

答你唔到
所以我上面先話三叔用家會照買
因為啲硬件好

不妨認真睇DNS個post VPN 咩private DNS都出問題 sw會不停送中

Iphone奶 所以3叔奶就ok#no

已經唔只係奶啦，去到送中問題。

負皮數量反映大家其實好有所謂

4年安全更新
三星 Galaxy Note 8 將改為每季獲得更新到明年十月

Thanks

又360 又114 我就唔信佢"唔小心"加料喇

岩岩部S10+ 跌爆左玻璃貼
想問下依家S10+ 有無邊張MON貼好用?

呢度有冇師兄知FE 香港幾時出

VPN 都無視照送中

屋企都話可以用router block, 出街真係硬食後門

仲要眼白白乜都做唔到

fe評測

用app check見唔到114
用vpn冇事下話

試咗一次connect返自己router嘅VPN Server， result正常，再試埋router入fake DNS IP，即時lookup唔到domain，暫時結論connect去一個自己信得過嘅VPN就唔會再連114 DNS

有人咁樣講

9月25號係csl訂咗z fold 2淨機黑色到而家都未有通知

重點是，這個價錢買的是三星手機，而不是其他中國品牌手機，還是值得入手呢

16號pre order,21號開賣
（冇記錯的話）

感謝
想問下如依家samsung 機 過data 去新samsung 機用咩software 最完整？

FE好似得好少地方出最靚果隻橙色
仲要係4g version

smart switch
(samsung自家app)

goodlock係galaxy store有

S20+ 更新完之後 speaker 細聲咗
係咪bug？

本身仲想轉會買FE,
宜家搞個DNS 114,
再睇定d先

間間都奶共

真係無牌子可以揀咁濟

Android陣營全部跪哂
Apple都唔好得去邊,Tim Cook話打入人地市場就要跟人地規則

公司立場跪都算,
預設用大陸既dns Server,
真係用vpn都擋唔住

等Black Friday轉會算
屌你老母114dns真係痴撚線

要用Router check
暫時未好確定係咪VPN完全擋唔到

有無巴打用lastpass 有呢個問題？

unable to autofill

咁再觀望下先

上hoda買左極限貼 等寄黎

等你評價

磨砂貼

準備買5950X未？

你又知

昨晚睇到，AMD Yes

有冇巴打知道唔小心坐灣左部電話可以點搞用緊N20U

大鑊了....

用就正常用到，不過好唔順眼

咁癲 有冇圖
竟然無爆玻璃
小心入水

你估下返原廠有冇得免費整
咁快就跌錢

舒唔舒服？
我好在意個舒適度，入耳式戴到耳痛真係受夠

好似唔係好睇得出 會唔會試下同佢做物理治療？

D 手指完全無月牙身體係咪好差

由細到大都冇

好似睇到少少彎
反方向坐返落去

有冇人有用Good Lock

一定要用

所以話唔算嚴重不過勁唔順眼，試下坐巴士反方向坐下以後唔放後袋了

戴得耐就唔係太舒服....
唔知係味我耳骨問題
左耳會酸軟

有冇人試過Samsung 上門收舊機服務

最近要換電話 想問建唔建議買s20

上網資料送中

觀望下先

點解部機嘅鏡頭框冇咗嘅
你坐凹咗？

我都越大越冇，係咪好快死

你都換？

琴日去橙色舖買左部s20
右係送中dns

部s9 有花 輕微燒印佢都收我成1700
就鳩衝咗

想要隻隻fit 同fe既機身顏色
可能fe仲好

iphone 今年可能冇90hz 120hz mon
可以當佢冇料到

s9 收咁高？？？

去深水埗兩間查完佢地自己系統過都係1300 但冇貨
最後去旺角都係1300 但之後有個員工check完部機話可以1700

等 s20 fe

電話case

點解Facebook app 會經常性bug咗入唔到？有無人有同樣情況

邊度可以預約？

you mean 預訂？ 16號開始有得預訂 21號正式發售

冇抗躁

當 fold 3 用
btw 如果 jerryrigeverything 個 test 入面佢冇灣左，部機照計唔應該灣㗎喎

filp好似似啲

呢個真心要samsung正視下

360移走左，而家又有另一問題

10月5日買s20即日登記耳機， 今日10號就收到email話可以拎

有冇app link可以分享？想裝試下

s20裝過，note20u 未裝

DKLM

用得samsung 除左Mon靚邊框幼外，用得放心都係優點

無啦啦整獲新野，攪乜？

再咁既要買台灣版唔買港版

其實qualcomm一直就係強在能耗 係跑分上黎無bionic好睇，過3分鐘之後bionic throttle就會降到同qualcomm差唔多性能

不過qualcomm慳電唔代表samsung慳電

台灣自從Note10都係同中港一樣硬件 軟件都一齊出

台版同港版完全一模一樣？！

即佢地都有DNS呢個問題？！

常理去想，我唔信台版都會咁，仲成世界？

係既我認自己柒左

屌，本黎iphone 12唔關我事，而家要望望

one UI 比起以前食電咗好多
待機2hrs 可以冇咗4-5%電
已經disable咗fb ig wts

我見ptt啲人話台版Snapdragon係香港負責軟件

懷疑全世界都有隱藏dns3
因為見s10 lite 都有

有的但廢

終於入咗手

個相機開孔好怪
灰色鏡頭好礙眼,仲要唔係置頂

[/img]

因為FE喺三叔嘅世界入面始終唔係最top嗰部
所以要做啲柒位

應該張相反光問題, 應該都係黑色鏡頭

ray ma 睇完實機話有個銀圈

NAVY 靚到傻

應該因為要格硬收細鏡頭開孔所以有銀圈 Samsung話FE係旗下手機最細
就好似A71 vs A51
A71大啲窿但係冇銀圈 A51細啲但係有

呢幾幅又麻麻

FE個下巴好勁
勁過A71

仆街想買FE 突然爆單咁既野 灰哂

$4998咋

用Sony 那個差好遠

如果部 20fe 有8gb ram會好d

S20FE咪有8GB RAM囉

HK出6GB版本?

8+128啊 #2咪有 條友唔追post

諗過晒pixel 5, s20, s20fe
最後決定買s20算
旗艦機 由7k減落黎仲要送buds+ 真係無得輸

THX

要細MON - S20
要中MON - S20FE
要大MON - S20+
要特大MON - NOTE20U

S20影相靚過FE, 而且又多4激ram

要平 - A71
要柒 - N20

睇左台灣 介紹網 佢打錯野fake 左

要柒 - N20

台灣好似係賣6GB版

咁你是咪買先?

一直都留意緊 但三星又無啦啦 攪單咁既野出黎

唔小心啫

fe 1080 mon + 4500電 續航會大屌s20

Are you sure n20u 係特大？我拎上手發現6.9吋冇我想像中咁大……

GALAXY中最大

我錯左
要超極大MON - Z FOLD 2

$$$

20 FE
16號開始PRE ORDER
係咪即係16號D大舖會有DISPLAY撚?
紅 白要ONLINE先買到?

今次紅色以及白色兩個版本，只能經網店購買

仆街三叔買左note20u先黎整單114出黎

你驚SAMSUNG唔會FIX咩

搞大件事

Samsung一直都有聽用家意見既,上次360都整走咗,真心希望今次搞返好

想買既
未搞之前都咪買

利申 考慮轉會

唔save低信用卡咪算lor

touchwood壞咗
用返一排幾年前啲5.5寸16:9就會覺大
如果20u闊3mm我都ok

以前16：9
5.5真係極限
依家s20+ 20:9
6.7”都覺好細

其實只要三叔某啲die hard fans唔好出嚟咬啲受害人已經OK
我覺得技術上要fix唔難

係咪有VPN都冇用？

又曲面呢

咁係有事定無事？
我見server係美國芝加哥

不過顯示面積係大咗好多
某程度上
長mon係好嘅approach提升user experience
dex直接射上電視做都係
如果唔lag

114DNS 旗下嘅 Cogent Communication 伺服器。

咁咪知道哂我上過咩網

但比較好的消息是這兩部香港行貨的三星手機，連到的 114DNS 服務供應商 Coagent Communications，伺服器實體位置在美國，南京信風雖然有資料控制權，但法律監管位置在美國，他們應該會遵守美國的資料安全法例？ 嘿嘿，信者得平安呀。

s20 6.2吋都唔算細啦
應該係我單手操控既極限
唔中意太大部無得單手操控 毒撚慣左一跟碌連登一路爬飯

s20個size係啱啱好一隻手用仲有突
同埋太輕冇乜手感
我自己用緊s20+慣咗兩隻手揸機

iPhone 出新 出黎出去都係咁撚樣

三叔新中階1080soc
聲稱快過865

依家點出note 20ultra 最著數?

粒990都追唔到865
冇期望

打手味

有無人推薦下s20＋用到既fake gps apps

已經準備好轉會 屌你啦三叔，等你唔撚覆我email
大不了iphone + pixel後備機刷rom

無啦，override埋，而家渣渣臨將安全資料夾d野過曬落部3a頂一排先

Antutu 聽住先

屌那星
仲諗住trade左部sony轉s20fe
而家可以慳返

希望samsung快啲fix啦

Trade啦, 仲等

請問喺邊度買會送buds?

係囉 唔小心啫 360又係唔小心 114又係唔小心
下次唔會唔小心加料了

360好明顯係同Samsung合作
點同
奶共同送中都唔同啦

送中=/=奶共

個性質本身唔同，360唔係唔小心加，佢一早有寫住，所以一定唔係唔小心加料
但114一定係加料先會咁

360都話可以提供一個貼緊中國垃圾檔案既數據庫比三星清下垃圾，而用戶係睇得到。

但dns有咁多比佢安全又快又知名既dns唔用
而將全球既機強制同隱藏地用114連大陸網去做probing嚟monitor connection同做dns3就真係冇得幫

千祈唔好用3 星

未撚驚過 屌你老母共產黨
利申用緊n20u

試咗用static route都block唔到,
佢試過一排連唔到上114就會用第二個方法連接

無爆

似乎係新更新出現

可以odin刷舊d版本用住先，呢個睇嚟係最方便，可以繼續按習慣用機又唔用114既方法

始終跌落地係有衝擊力,如果係石屎地應該收皮

iPhone既R角同4邊等闊+Samsung既開孔
但765

覆錯post?

其實呢部成個package都吸引
就算$5000幾買765我都接受到
但真係想佢出行貨

冇 比三星用家轉會資訊

5XXX買765G
點解唔48XX買865
始終Samsung會fix

你聽埋佢嗰喇叭先
好正

超廣角得107度 765不了

即係屌完你老母之後話以後唔屌
冇事發生過 繼續做好朋友

價錢唔係揀手機既唯一因素
只少我係

Iphone算啦屌，成個package邊度值5k

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

其實Google都係差唔多
一係就直接轉iPhone
同埋如果Pixel出865咪可以買旗艦，但佢出又賣5xxx，真係唔多掂

呢部真係得個樣 但個樣真係好中我心水
同埋有同三星一樣對動畫再做優化

Pixel 5其實幾耐人尋味
無論係同自己啲Pixel比定係同差唔多價位嘅An機比
都好似怪怪地但又幾頂癮

雙機好過，4a刷rom做副機上分身ac，主機iphone做日用機搞正身野

Pixel 5用mmwave搞到自己貴左一舊水美金 不過google操作as expected

UK冇MMwave，得美國有

Google成日出啲介乎好想你買但又唔想你買嘅嘢
以一間咁穩健嘅公司科技公司嚟講都幾奇芭

一日未fix好都幾淆底

其實最怕三叔係同強國有咩deal先要用呢個DNS
咁就變咗政治問題

慳錢D就4a 5G啦
但玻璃級別降到3

頂癮在於佢其中一個點好優秀，配上好多缺點

Fix咗先買，未Fix唔好買

想問下巴打們有咩辦法可以買到buds live個充電盒，因為我個充電盒唔小心入左水，依家得對耳機用唔到

簡稱「一啖砂糖一啖屎」

點止一啖屎

fix? feature黎

如果唔係點做得淋htc 想當年都叫少有名氣，成個團隊1收皮之後比google買左黎搞pixel

一啖我食呀 邊有手機完美
Pixel係成篤屎但上面有白松露&黑鑽魚子醬係篤尖

呢類三星live chat問會快d
記得幫手屌埋佢114既事

Fix左都唔撚再用，食屎啦三星，我知你條marketing team mon緊po呀，叫你老頂收山啦，唔止一次架啦，知唔知咩叫罄竹難書呀仆街

係行都送buds+

1. Galaxy S21 Ultra 將用上驍龍875和Exynos 2100

2. Galaxy S21 Ultra將採用2K+ OLED顯示屏幕，刷新率至少是120Hz（有可能是144Hz），後置一億像素五鏡頭系統，主鏡傳感為HM2，支持OIS光學防震，支援8K 30fps 影片拍攝。

3. Galaxy S21 Ultra大幅升級了充電功能，首次支持65W超快閃充，電池容量達到了5000mAh。

1.5億像素有啲擔心

睇錯1億像素

s20個OIS係咪冇乜用
小小手震已經咁矇

pixel 5 其實細機又大電加90hz
係差個價同粒765g

大家用865 但你貴一千其實冇問題

如果s10 note10 依堆本身有mon貼既機
出面街有冇啲差唔多既代替品？
定可以比錢代理貼過塊

三叔好似有粒5千萬像素有dual pixel
寧願要雙像素對焦

而家d機真係冇新意

我都係

114dns新意爆燈，即刻醒曬

退一萬步 我當三叔冇心直接俾支那整ROM
而家爆到咁唔即係俾個回覆要fix真係屌你老母

有無人用過bud live 同sony 豆豆 比邊個好d? 我見價錢都係1k 差唔多

香港三星pr不嬲行動都慢，出機慢，回收note7又慢

中港台澳係同一個version?

綜合嚟講 基於隔音，接收，通話，舒適，體積
buds +好d

唔係所有機都有？

想買有 ANC 多d . budget 1.5k

硬件型號S20都係Galaxy S20+ 5G(SM-G9860)

hk

China

tw

但睇落水機都有問題 未必關同型號事
有可能最近d更新加左會跟部機既所在地/sim卡
去用返唔同既dns政策

正如韓版水機拎到支那插sim用
佢會問你會唔會用當地既電池政策去慳電
但dns冇問直用又當你香港係大陸

live 開放式設計 anc哂氣
sony粒豆 通話差 配戴感差 又斷線 入集中post望下

Note20送嘅buds仲未收到
應該去邊度嘈佢？

前幾日試過buds live...

真係唔得 降噪對人聲完全冇用 音質又唔夠buds+好

諗緊其他公司遲下會唔會當香港係China又加料，遲下又全世界買水貨

三星呢個情況買水都冇用

認sim卡加料嘅話水貨都冇用

安慰下大家

Samsung 叫做多人用d
加料都叫易d被發現

由於BTS的言論，中國三星已經在中國下架Galaxy S20 + 5G BTS Edition和Galaxy Buds + BTS Edtiion。

救生慾好強

BTS好黄

中国三星 市佔率1％都冇都要奶

咁有其他業務既
但講正路嘢都割得咁快 核突左d

支持bts 支持三星手機退出中國！

開始覺得114事件係政治決定

一個patch 巳經fix 到喇下話

技術上改走佢當然唔難
但強国會唔會屌鳩三叔做咩改走佢

咁咪淨係留比中國人用囉

最好SAMSUNG離開支那市場, 由佢地用大陸垃圾機

BTS 係官方代言人

搞搞下 我狂屌佢由buds 變送buds plus

上Samsung 朗豪坊 有得貼

個塊好似同原裝唔同質素

S20 FE會唔會有adaptive refresh rate揀呢

係咪姐係無連個大陸dns?

我台水note 10+

台同港都係一樣model no.

我試唔到既，係咪藍色版唔同架

你用DNSleaktest
會check到有間用美國server既中資公司

係咪我用錯test?

有冇揀extend test?

有，第一張cut走ip個到就係standard test

呢張用公仔遮住就係extend test

冇事就最好啦
我中咗

我懷疑會唔會我個router block左，我用netgear，仲要個做腦場既fd比我

你router係咪行ipv6?
佢而家hard code ipv4嘅DNS，冇hard code到ipv6

無留意，我印象中就係ipv6

而家出左門口，check唔到

我係ipv4
但係都唔見有美國
係咪有其他方法check?

wifi set手動ip之後DNS1同2都老作ip落去
可以參考呢度

咁點算

都唔知班友做乜咁大反應, 有呢一日都預左架啦, 又唔係話搞死你部機...

有好多人唔用大陸機就係因為咁

唔用大陸機就係唔想資料送中，依家頌要秘密送中，資料送中搞唔死你部機，但你如果有重要野係部機就搞得死你個人

本身全家人都用緊samsung
仲打算出s20 fe
而家會轉會

支持

我就唔支持因為咁轉會嘅, 不過利用群眾壓力迫三星放棄114DNS都好嘅.

記住check埋360安全衛士有冇真係刪乾淨

有無人fold 2 原廠貼中間位起左氣泡？

廢撚到

內mon 果張濕鳩貼真係極難頂 啜手指 指紋又多 但又唔敢搣咗去 onlun9

都唔止1次架啦，比足機會垃圾三叔
今次唔轉，下次又唔知搞d乜

今次有d唔同

360個次都仲可以話個app係三星hold

114唔係

屌其實三叔係咪港澳臺都係支那團隊一手搞，cls係繁體官網/app都成日見到大量簡體字，係咪班支那狗貪方便copy and paste出事。
不過點都好啦，信譽破產，理得佢下部fold3 識飛都無用，等11月索性一炮過換曬d野算

以我所知 大陸淨係測試修下bug同推更新
冇得自己係內容上加減嘢 防止有太多唔同
加功能都要等批

早年三星負優化年代d人屌鬼
d微博人咁講

但114乜水機都好只要收香港網絡
就用中國dns政策入dns114
即係三星總部推哂呢個dns政策落所有機
但冇留意或有心咁認香港做中國

轉會最難嘅就係安全資料夾

有冇可信嘅替代品

s20+定s20fe好
我見etopias20+都係5000左右

Xperia 5ii

其實講咁多，你地唔買未得囉，突然勁多打手入黎，呢個post 正常討論，要講114 出面都有post 講啦

s835機想換s10會唔會好傻?唔鍾意20同note系個背頭鏡頭咁凸

會 粒電太細

我買sony我就唔會係到問啦samsung post黎架喎大佬

求各位ching俾下意見

呢度大把都係真用家

其實屌得最大力係三叔用家

你哋平時係長開1080p+120hz
定係睇youtube會轉返2k+60hz

Samsung post 一定要答 Samsung機？

都多左好多打手

點check到架，
我自己上dnsleaktest網 出咁既result係咩？
利申 Samsung s9+

呢到大把三叔用家成日都屌三叔 如2k 120 990

不知幾理智

老母部機係咁REBOOT
個AT YOUR SERVICE預約維修無野比人揀
乜鬼都無
點搞

但始終錯在三叔
仲要錯埋啲大家最關心嘅嘢
唔怪得打手有位入
班真用家又驚

咁你又冇錯
咁你可唔可以答我上面兩部邊部好啲

有錢實S20+架

呢個係事實，睇下samsung 點拆

你係咪用WiFi??

歡迎助力

要收媒體就keepsafe/ galleryvault
要app就shelter/island，兩個都係open source
其實最似secure folder就應該係parellel space / vmos，不過兩個都係支那研發，不了

咩係etopias？

賣開電子野既黃店

安全資料夾 + shelter, 唔同app裝喺唔同分身度, 真係幾方便

save落pc

S20+買行貨啦

Galaxy Note 20 Dual 5G 256GB(8GB RAM) Mystic Bronze Original Simfree, Taiwan Spec

$5520 .....Simfree ?

台港澳好似互通,不過用唔到本地smartoptopus,要用就再刷rom

之後佢出一個patch 可能無左
但佢下次又可以陰d陰d 是但一個patch 又連返114

認真，今鋪3星唔搞掂佢
我下部一定唔會再用

s10+用家

資料被送中都接受到既話不如買小米仲好
三千幾蚊已經有s865

岩岩用ping&net發現我部台水note10+都有呀

但個用個網址就test唔到美國公司

有冇野可以send去Samsung屌下佢

又note7 爆炸又 垃圾cs 又360， 依家仲要爆個送中dns， 成日隔一兩年就比人爆啲大鑊嘢，唔比人搵出嚟都唔主動fix， 仲叫人點信佢

我仲傻到以為佢今年會做好個brand 都係不了

s9表示都係咁
用dnsleaktest係唔會出114 dns
但係用app查(e.g. pingtools)就會見到
感覺好似係s10系列開始先會喺dnsleaktest見到
有巴打講過114 dns應該係後備方案
所以平時用dnsleaktest就見唔到

而家洗撚做好咩，佢地市場食哂

都唔知仲有乜an機可以用

仲諗住買s20fe, 而家真係要睇定先

係，呢個星期搞唔好，可能會流失一批 FE 客。

仲想呢個星期？呢個月都未必會fix 啦，官方回應咁hea

可能苦腦緊 唔敢亂回覆

轉買pixel 5 算

又要安撫到班用家（特別係驚送中嘅香港人）
又要唔得罪大陸（三叔一認衰就即係承認佢地都覺得大陸嘢唔可信）
其實都幾難拆

我覺得最大問題係唔夠一兩年就比人爆一兩單新聞出嚟。叫人點信samsung呀
依單過咗，過多一年又有唔知乜軟件問題

問題你屌米 華萎呢啲中國廠都冇114呢個問題 認衰有咩問題?

屌米華為本身就係支廠
就算唔用114都大把方法送中
情況邊同？

咁samsung咪唔洗驚取消114會得罪中國囉

之前奶開
突然覺今是而昨非唔奶
中國會點諗?

希望samsung咪撚理中國啦 奶得幾盡中國都唔會益samsung

希望samsung咪撚理中國啦 奶得幾盡中國都唔會益samsung

btw希望純粹係技術bug 冇政治因素

本身想買FE 但搞到咁都係買pixel or Sony 了

啱啱裝apk試咗galaxy watch 3個egc功能，想問下egc個結果好似好唔正常，想問下係隻錶問題定我個心問題

啱
罷買

同你一樣 本身想轉會 而家不了

Reports on Reddit and Samsung’s Community Forums (h/t PiunikaWeb) reveal that at least some Galaxy S20 FE owners are having problems with the touchscreen. These reports vary from person to person when it comes to what’s actually wrong, but in some cases, the issues are manifest as a lack of response to taps or swipes and, in others, as input that didn’t come from the user.

These touchscreen issues don’t seem especially widespread, but the phone has only been on the market for a couple of weeks at this point, so the sample size isn’t exactly large.

s20更新完10月個patch，無線充電出事 會每5秒斷一次

上外國網睇其他人都有一樣問題

係時候轉返去iphone

點解你會覺得自己唔正常

正常嘅心電圖唔係應該咁嘅樣咩

用緊s10, 想轉5g機但見到114單野唔知想點

dns嗰到是咪除左刷過個odin frimware之外冇得搞

你嗰個叫教科書既心電圖
正常情況下做仲有noise架ma
當然用靚d既機，個人唔郁都會做靚d
你試下放大d睇你個心電圖，你可以搵得哂正常心電圖既特徵

thx
engine撚唔識呢d，再加上又唔係讀醫學工程

冇架，正常大部分人都唔會睇得明架啦
所以更加要個device自己俾到個comment而家張ECG係咩rhythm，起碼你去google都知係點解

部機會幫你睇架啦 sinus rhythm =無事

有冇巴打部機連登app up唔到圖

Hoda官網買貼竟然係大陸寄黎
淨係貼左背貼

s20無啦啦用唔到fast/super fast charging有無人試過

接觸唔好 搵嘢吹下個叉電位
之前試過

note20u邊度買好？想買行貨 但又怕比人呃 因為我乜都唔識邊度平靚正？

有冇dbrand貼團？

英京/華仁

咁快出現問題！！

但人地即刻跟進返呢

note 20 (普通版)個mon靚唔靚?色準如何?我自己幾重視個mon

係美國Amazon買tab s7有冇伏？想買tab s7 wifi 256GB $4582好似好L抵香港最平都5000以上

上年係Amazon us 買tab s5e
用到今日都無問題

有冇師兄9月頭買note20u,但最後都係申請唔到個耳機?
我9月8號買,之後申請,等到9月尾話唔成功,因為我無cap手機入面張碼既圖比佢地,叫我再申請,之後我岩岩再check,發覺申請都係唔成功

重要無通知之前第一次唔成功都有sd email,今次反而無

直接問cs 會快啲

打左去,佢叫我留電話,等48小時

（日經） s10 有邊到有用到指紋既玻璃貼買 最好幫手貼埋

要平嘅 買s20fe啦
note 20賣到6千幾蚊真係唔洗諗

一於係Amazon買，香港水貨都無咁平。

究竟s10幾時先有oneui 2.5 update

唔重視送中?

s20fe同s20有咩唔同？
今日先知有呢部野

我仲記得上年6月買
果時用Citibank card買再平多少少

其實都係，根本無分別
當然都要好彩部機乜事都無

n20u張跟機貼開始花了

真
花哂
有冇貼推介

睇#1推果兩隻應該冇死
我花晒就全裸算

iphone 12，指紋解鎖都冇，點轉會得落手

冇120Hz，重過note20U

強勁

asus除左rog打機既款外，其他款得唔得？

無連114 qq

pro有120hz既話就轉左

屌，而家因為咁搵緊新機落戶lor

btw，點解你係阿記廢成咁…

FB 問114

Samsung 統一回覆
多謝您嘅查詢同意見，如果想了解更多詳情，歡迎您可以打去我哋嘅熱線：3698 4698 (流動產品及電腦查詢: 星期一至星期日 | 上午9時至午夜12時) ，我哋專業嘅團隊會為您解答疑難。多謝支持Samsung！

S20影相靚啲, 2k曲芒, 多4gb ram, 玻璃背

我有猶疑，冇指紋解鎖，帶口罩點攪？

冇return鍵又係人性考驗

岩岩對錫菲聯先入完波
係咪有咩誤會

本來都想轉S20 Fe

唔計dns事件

s20+靚仔過好過s20fe

大舖價計貴2千

用價錢比其實冇乜機贏s20fe

係
下年S875好似勁過S865好多
比S855去S865多
15 16中

CS老母好唔得閒

相機大致一樣 s20 zoom會好少少
s20fe得1080p 冇2k 但係開120hz冇所謂啦
fe用gorilla glass 3
s20用gorilla glass 6
fe 膠背 s20玻璃背

我就買深水埗9蚊貼 1個月換1張
除咗唔襟用之外冇投訴 手感幾滑 指紋又快

zenfone其實好似ok架
但冇防水囉

CS: 屌你，我鬼知點解個DNS會係114啫

唔洗做咩

問下公司囉

s20細鋪買邊間信得過

原本仲想買S20+
而家係咪唔洗諗？

等fix 俾1個月時間佢

睇你信唔信三叔會fix
但touchwood佢唔fix
你又要諗下邊間廠嘅機俾得番類似嘅experience你

之後update 一個patch 又連返

到時

note20u有沒防爆mon貼推薦？？

n20u用gorilla glass victus,裸機吧

Lg，HTC 皮已收
Nokia冇旗艦
支為不了
罪大，camera hardware唔差，但花臣唔夠三叔多同埋cut左960fps super slow motion

直至 "三星手機用戶暗加DNS114.114.114.114資料送中" 事件被搞清楚前, 任何marketing gimmicks 都冇用; 更靚機身/更fancy功能都冇用, 一切消費samsung意欲都冇鳥

佢本身已經有mon 貼

諗緊整唔整部s20fe俾老母

佢用緊s8

佢都係escalate上去

快啲fix 114

呢個價絕對抵買

note 20邊到買抵

邊到買都唔抵 揀過第二部

大家部z fold2 內屏張貼睇唔睇到有痕？
唔肯定係屏幕既痕定係張貼既印

轉買S20+?

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

Apple咪一樣

s20 ef出左
s20+ 降價未?
兩部差唔多價錢好似+抵D

睇完呢度 s20fe真係好吸引
但telephoto唔知會唔會整好啲？

睇咗YouTube battery life 評測都係好正

惟獨S20+個mon真係靚啲 窄框同ram多啲
怕s20fe用耐咗又lag

利申用pixel3xl 本身想upgrade pixel 5/iPhone 12pro max

咩痕？中間？實有架喎

左右屏幕都有d細印痕

呢度剩係得apple 最叻你講咩牌子都比人話有事

我果部無 係用落多指紋

9月份個security patch炒咗

外國都有人係咁, 我都係

巴打都detect moisture?

有冇人samsung pay係拍唔到閘機

用咗一星期
冇痕，但手指模好勁
貼印la

張貼好撚垃圾

想問下，打算買美水s20fe 好平
刷港行rom有無八達通？

更新完冇問題

原來睇錯咗

其實係咪唔洗成日手動kill app
有時強迫症發作,一quit app 即kill

自從換左10代機就冇再kill過app

kill app唔係問題，kill完再開先係問題，仲食電過你唔kill+慢
除非出事，否則從不kill app

apple你唔登記支那地區icloud咪得，三叔呢次無得你選擇仲要極難解決+官方冷處理，其心可誅

張濕鳩貼係咁的

孝子

睇你用耐左當中耐既定義, 自從835之後其實好多廠既旗艦玩幾年都唔會話鬼食泥咁. 865U都擔心效能不足個人覺得係多餘既擔心

幾時有得更新

唔係114
我都想換

基本上換邊部電話都死
惟有買完等更新/自己改

Note 20U 有update

尋日將所有銀行APP放哂入安全資料夾
感覺用得安心D

更新完
但唔知更左咩

Same here

出問題114都算
回到咁L HEA真心不了
用緊S10+ 永不錄用三叔

有咩up左,因為想入手

訴已投

其實買s20都係貪佢夠細 本身唔同市場
s20fe 應該同返s20+比先岩

想Samsung 10+換返ios 11pro 會唔會太out

係都換12啦

點解唔換12pro max 5g+ 6gb ram +新鏡頭組合

聽日s20 FE pre order
唔理咁多住,好想入
尤其見到隻mint green

仲要係128GB 起跳
a14又慳電啲

諗住去邊訂？

胃信/誠哥
不過胃信trade機好似收得高啲
諗住拎部galaxy note 9 去 trade
s20+繼續做主力
希望收到$1700~$1900

比比

希望有trade in 優惠

本身部機唔貴
唔知仲有冇加$700優惠

韓國嗰邊話唔關佢事 叫我聯絡返hk samsung

Hello, sir.
I'm in charge of Samsung Electronics' mobile phone products.

Thank you for always using our Samsung Electronics products.

For overseas mobile phones you have inquired, the specifications for S/W and H/W are designed according to the country characteristics.

Because they are all different from domestic products, International Warranty does not apply.
Information or specifications of overseas products are not confirmed by the domestic e-mail consultation department.

Unfortunately, our e-mail consultation department will repair and purchase parts for Korean-flavored products.

We are informing you about material parts and service cost.
Please understand that we are unable to help you because we have not confirmed the contents.

As it may be a hassle, we recommend that you contact our Customer Service Center in the country of release.

※ Please refer to the route below for information on accessing overseas homepages.

Access → Select the appropriate country."

I hope the problem is resolved well.
Thank you.
Have a happy day.

韓國同香港唔同version
正路都係要香港三叔follow返

好波bro，有行動起碼

你話部機係韓版試下比返個波佢

咁韓版又真係冇問題

而家send 緊email去android police/the verge/sammobile/gsmarena/9to5Google... 等等嘅tech review website當爆料 睇下有冇用

我個fd部s20更新到9月1x號，無114

其他幾個用Samsung更新到10月就有

iPhone 12又咁廢，睇黎都係跳去pixel 5

係咪寧願買12pro都唔買12？買金定藍好

Pixel 5 765G 又係扣分

用左幾個月note10, 如114 唔解決，轉iphone/ LG

呢樣又係怪d，但係又無理由買4a

我最想都係佢更新搞返掂，我真係好鐘意部note10+

an機真係samsung最好用

香港行貨嚟講唔買三星嘅話真係唔知買咩好Sony我始終無乜信心

係要習慣 UI 近似原生
除咗香港啲更新甩漏應該冇咩大問題嘅

辛苦晒巴打
好有心
垃圾香港三叔

有d功課冇就冇 做唔到就做唔到
唔單只ui既事

而家Android UI要多功能得韓系/中國機

我個人無乜品牌信仰
真係因為三星好用先用咁耐

但屌你老母強制偷放114去連

支持搞大佢

部野唔上唔落唔知想點
其他野好正
粒U咁搞法

如果唔打機 其實粒U無咩所謂?

真係唔知
等緊YouTuber出多d評測先知
但係我睇效能差唔多得返865一半

D人話Apple今年D野出到pat屎咁小心中招呀

pixel 5 Vs S20FE
個人鍾意FE隻色調

有冇人試下?

又真係有update...

可以用呢個試

年年都有人話apple嘢屎
咪又係咁賣

不過三叔唔回應下嘅話
啲人走哂都唔奇

仲以為係3.0

865一半分分鐘仲慢過iPhone6

邊有可能咁快
保守估計香港2-3月

上年S10 12月尾上One UI 2

咁早咩
我記得早兩年成2月先升an9
s10依家連2.5都未有

係呀

其實早幾日國行S10已經出咗One UI 2.5
唔知港版係咪要執返DNS所以delay

唔掂喎三叔
希望下次update fix 咗佢

咩機？更新咗？

s20+
完全冇收到update

隔離post話有更新 睇下更新完得唔得

NOTE 20 有更新

大家好, 我唔想買大陸機,

請問, 2-3XXX BUDGET 想要MON唔太大, 影相OK, 有可能嗎?

A71

但A71好大
雖然$3000筆直係得呢部

s10e囉 如果搵到嘅話

a51影相算“ok”嘅
另外s10e應該乎合你要求 如果你搵到嘅話

不, MON太大. thx

多謝你回覆, 看似不錯, 我找一下

細舖仲有

即係點
Note20 Ultra 5G 更新咗

見到豐澤網店已經有得訂,送隻尿袋同6個月MON 保, 唔知邊到訂抵D

10點幾個陣話有更新 更新完一樣

又話有隻閪錶嘅

回錯左去隔離114 post

shamesung肯改

s21 ultra 可以買了

冇事
中招dns 3會係 114.114.114.114

隻錶應該係自己攞機＋單上40f換？

噉就好啦

咁係咪可以落訂s20fe啦
見到上面note20u fix咗

9月6號登記22號email confirm 話10-15工作日寄buds live， 到依架都仲未有消息， 打風比多日機會佢

點解語言輸入唔可以刪左3星佢
好廢

明明用開google
成日自動轉左3星

買部2手s20+，等s21 /s21 ultra時trade in

s20 fe邊框太粗，冇左samaung 既特式

新機先fix

喺咁都有返啲信心，我睇多幾日先去訂。

新機出先姐

緊s10+
好唔好轉s20fe?

等下年

我都好鍾意部note10

s10系列再戰一年都冇問題啦
買咗部s10俾屋企人,真係一手fit晒舒服到呢

有冇人用緊note10/note10+ ?
有update未

得閒自己上順豐用登記既電話no check status, 我之前都係咁check到順豐收左幾日都未派貨。

未有

睇左實機
S20Fe 隻 mon d 色爭緊d
個殼反而感覺幾好 唔算膠

一早登記左，我每次解lock 都會開一開sf個apps睇

邊度有實機

綠mon點？

誠哥

今日去睇吓先

都係冇 fix，可能本身個 mon 嘅材料真係噉樣

屌 岩岩買左部s20諗住買比女朋友
應該唔更新就無事？

未睇部機software 係邊個版本 番去睇

好似話9月更新先出事

凶宅：

追加：
- AKG 耳機 (Type C) 代理贈品

- SAMSUNG 三星電子 Galaxy S20 FE 5G 透明立架式保護殼 (透明) 代理贈品

胃遜：

Samsung Galaxy S20 FE 5G 優先預購 (寄送上門)
HKD$4,998

新機最快會安排於2020年10月21日出貨
*實際出貨日期將因應貨源供應量而有所調整

預訂新機送以下贈品：
- Samsung Galaxy Fit2 (躍動紅)智能手環
- AKG耳機 (Type-C)
- Verbatim 10000mAh流動充 或 12個月屏幕意外損壞保障 (2選1)
(成功訂購後將有專人聯絡有關贈品安排事宜)

預售日期：2020年10月16日至10月20日

6.5” FHD+ infinity-O極限全屏幕及支援120Hz屏幕刷新率
多功能3後置鏡頭
紅色及白色為網店限定型號

豐澤唔係都有power bank咩

S20+頭先更新完之後移除咗DNS114

有，所以我話 追加 😂
本來得 sido尿袋，同 6 月熒光幕保。

Triskin都有得訂S20 FE

預訂香港行貨 Galaxy S20 FE

贈送以下禮品：

Galaxy Fit2 [ 紅色 ] x1 ($398)

AKG 耳機 [ Type C ] x1 ($198)

石春玻璃保護貼 - Galaxy S20 FE x1 ($198) / +$140 Triskin玻璃保護貼

無左500蚊TRADE UP優惠

note 系列多數月尾更新，今次個更新應該只係為114，睇下月尾仲有冇多一次更新

唔知胃訊仲會唔會玩trade in即減呢

samsung

我都想知
想trade左部xperia 1ii佢

補圖

清你仲未換機

你仲記得我既

記得你部1ii用到屌晒鬼

真係用到把撚火

非常好，三叔買得過啦

三叔歡迎您

終於

但samsung完全冇回應過消費者 唔完美可改善

如果三星公開認錯嘅話會觸動到藍屍嘅神經

係
呢樣嘢正正係我之前話難拆嘅原因

本來用大陸DNS變成唔用
啲藍屍小粉紅一定屌鳩你「做咩唔用我地啲嘢？即係唔信我地啦？」

CLS時代 做錯之後認錯都驚畀人批鬥

就咁寫其他問題修正
修正DNS都唔敢寫

中国永遠是對的

靜靜地贏算啦呢單嘢如果搞大咗對我哋未必有好處...萬一港共正苦介入就仆街

林鄭：三星透過手機程式煽動用戶討厭国家嘅情緒，犯咗国安法

官網話買FE送嘅AKG耳機係咪即係本身對跟機耳機？

會唔會係FE行貨跟機唔送要預訂先送
btw, 個耳機啲音質唔錯.

仲未俾八達通個幾月 耳機就有

兩次更新都冇 fix 就預咗佢唔 fix 啦，可能佢唔當缺憾

我等咗2個月先有$500

有firmware update

其實Ultra機主平日多唔多用個Space zoom影相?

我影貓會經常用

update完之後真係fix咗114
安心唔洗轉會

可愛~

睇隔籬po好似query qq呢啲仲喺度
有冇ching可以睇下仲有冇呢個問題

奉勸S9機主盡快換S20 FE, 趁而家仲放到$1500以上, 雖然用落仲係好順.

隻腳做乜事

聽你地講話要等埋八達通先可以拎耳機?

拉筋

Buds+我等咗1個月就拎咗

想換s20+，係咪胃信trade in最好
S10 3400mah用耐左真心覺得唔夠用

兇宅個價都好似唔錯
btw, 用過120hz真係返唔到轉頭

行貨嚟講應該得Asus先算係黃店

reddit好多人投訴fe個touch有問題

見到FE實物
條邊真係有啲粗

黃唔黃/奶唔奶共呢啲都算
但今次直情將你同我嘅資料直接送中
仲要加埋香港三叔屎一樣嘅回覆
真係幾難接受到
就算之後改返好
始終會有根刺

呢個係咪平面芒嘅通病

我覺得以大公司嚟講今次佢改得算快

唔通又好似當年Nexus One咁有飄移芒

其實FE對比S20 有咩優勝
除左粒電 同唔係曲面

s20又5千頭買到

S20多4gb Ram, 用2K芒, 影相有旗艦機質素, 同埋用玻璃背.

始終都唔係用note20嗰種mon
第一眼正面會覺得似A51
不過掃mon有120hz當然會知個分別

甘心買backdoor機點解唔買屌米?

影相速度UI都拍得住三星, 仲平一半有多.

再嚴重啲

dl緊你都敢cap screen

呢d精密既野，唔敢打攪佢

yes la，都唔係samaung 風格黎，完全冇興趣，等s21u最正路

冇機用就買s20+/note20U，easy

唔係

120hz有咩用

掃mon順啲滑啲

我最擔心嘅正正就係FE嘅零件會將貨就價全部用次貨...

係囉 點解都一大堆人追捧FE所以想了解下啲人買FE唔買s20原因

色掛

s20 fe攞出街，望落似d古代粗邊機

但內涵係5G機黎

fe應該同20+比較 20太細mon唔應該直接比較

fe 4998
20+ 6千中 扣埋buds+ 都要5千尾

z fold 2 仲未有更新即既

似A71升級版多過S20低級版多D
一直係咁諗

FE: 準旗艦
S20: 輕量旗艦

如果係真既話應該可以再換機

s10e突發

S10都有
搞咩1 GB咁大

one ui 2.5

S20 Ultra 今朝做完一次，依家又有？？

今次check漏咗姐...
大公司啲cs係咁咖啦 上頭未出聲 佢邊夠膽講

三叔:無咗114係bug

屌佢， TAB S7＋

一撚樣有嘅。

query qq係咩嚟？

終於冇咗

希望佢呢版firmware係順便執埋114先出街

我覺得似係提早踢個firmware出街

其實佢8月之後已經skip咗個幾月冇update....

升完
個app見到真係冇左
唔係好識check

小弟我都唔係好識
好似係114 dns會定期query 等嘅大陸網站
即係喺你唔知情嘅情況下上呢啲網

啱先睇到實機 好有衝動換FE

感覺似係an機界嘅iphone xr

s10+ 都有

睇左fe好醜啊條邊

N10+都有

心動不如行動

S20+啦

睇定D先
個mon係咪有暗病

邊到買有優惠

屌 啱啱撚過兩部demo機
放大縮細個手勢有問題 個touch怪怪哋

係wo

之前數記賣$5998, 唔知而家仲係咪.
如果細舖就英京/華仁都信得過

屌 而家去試第三部 仆街

多位 Samsung Galaxy S20 FE 國外用戶反應螢幕有問題

真係一波未平一波又起

已更
話說未更之前我部機dnsleak都check唔到有114

三叔唔敢高調fix
只係夠膽令香港user靜靜地贏

上次360同今次114嘅教訓 就係
下次三叔再有d咩仆街嘢一定要嘈到佢改
有d人係唔屌唔鬆化㗎

今年嘅三星機似乎係S20+嘅滿意度最高

第三部都奶嘢

不過睇落應該係軟件問題
因為一時得 一時唔得

得128gb....

利申：用緊

你呢個問題就係外國D人試左果個問題........

見光死 又唔承認又唔否認
點敢用

唔是咁簡單

之後一個patch 又連返

彈出彈入

最驚係呢一下 冇人踢爆就冇人知

z fold 2 都有了

唔通你次次更新完 又check咩

s5e 仲未有

真係淨係為呢個問題出update

128gb對我嚟講夠用如果唔夠可以加卡

睇嚟最少要出多次 個qq queries仲未搞掂

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌Samsung冇解決過

同cctvb 咁FD 點黃
仲要硬食子龍任
不過我整過一次only

訂咗既玻璃貼到左了

自己貼UV貼？

屌我都係 唔知點解youtube放大fullscreen唔到

S21流出規格
對s20用家一啲都唔吸引喎
又焗人買ultra

s21+ 好似4800電

如果規格式係真 望落似S21FE/S21e多啲
S20都12GB ram啦 S21點會8GB

有可能cut走FE,s21做“平價”版

FE發佈個陣先啱啱講完之後會繼續出FE
點會cut

S10啱啱升咗one ui 2.5個back制會震動有冇得熄咗佢唔洗震？

冇野了搞掂咗

最後買左n20u

Note 9都有更新
冇升Security Patch 都係2020年9月

都幾難搞下

Enjoy

但個曲面真係搞到我好頭痛

有咩咁頭痛

裝呢個

用唔到玻璃貼

曲得勁既2.5d 都係要UV 玻璃貼

跟機個張好似唔係幾穩陣

細機乜柒都cut
雖然s20同s20+差個ToF 鏡好似冇乜分別

用原廠貼用到換s21

跟機嗰張只係頂到一陣
想穩陣就Hoda/Triskin

TRISKIN

諗緊買s20 好 定 FE 好

Samsung FB 連Fe 開始預訂既post 都無

就咁睇手機spec已經去到好極限冇乜可以再升

去左豐澤撚部s20 fe想換添
幾好渣手

個框好有xr feel

比S20系列方正

知奶嘢

有冇試過放大縮小手勢？

有YouTuber話samsung會software updates翻

無 鎖左機去唔到桌面

今日差個陣 差啲想dum部機落地

點會

見篤極都係隻錶果個畫面

右上角咪有X 出返去囉

三星Galaxy S20 FE推出不足一個月 用家投訴不斷

本身想由iphone 轉過嚟
都係睇定啲先

個框好粗

含淚買12

睇耐啲都順眼嘅 平mon實用性大啲 耐用又易痴mon貼

等samsung出update fix再買都未遲

屌 等佢攪掂先買

比預期好

之前估佢過會唔會把心一橫唔改，走一批hk用家，保住三星成個兄牌大陸既客源

S20 FE touchscreen issues

啲ifanboy死都唔肯轉Android, 而我就死都唔會用iPhone做主力機

用緊iphone 7plus, 唔諗住再換iphone
睇埋12 出啲咩覺得apple完全無打算回應用家訴求

無追post sorry
note20u最新個更新係更新啲咩

今日拎咗同s20ultra 對比
無晒買嘅意慾s20u靚太多

瘋澤s10 3898，又減100
今朝個網show 404仲以為佢賣晒，原來重新上架

買嚟送比老母一流

反而想入s10，如果瘋澤減到3700可能會入
始終接受唔到個鏡頭module咁突，邊框又粗

會撚咩...華為違反協議賣野比伊朗
又黎一單Epic Game唔守apple協議避抽佣
中國野點會唔送中

你要接受到60hz先

60hz冇所謂..鏡頭module唔掂,s20 fe隻角都好方下,會拮手

n20u 係咪有d食電

你有冇試過fe實機? 我覺得手感幾好

有65w快充

未，但over budget，冇指定信用卡其實係咪去邊間大鋪出機都差唔多?

岩岩豐澤撚緊部機都幾好渣手
想試真d個豐澤仔又得正隔離想等開單咁 即刻無哂癮

有無較省電模式?

中級省電？

XPERIA 1II 咁既價錢...真係唔係信仰既話都幾難買得落手...同埋硬係覺得SONY D機就算同一粒CPU都LAG過SAMSUNG D機好多

用"已優化"好啲我覺得
仲有可以開埋"開佳化電池" "讓未使用程式休眠"

想問水凝膜貼又得唔得

想問下, 我仲未更新果個UI2.5, 如果我直接更新今日NOTE10新出既更新, 係唔係會SKIP左UI2.5個更新?

20啦 仲有galaxy buds 送
利伸 早2日都入左手

更新唔可以跳

其實真係幾食電
呢幾年用過iphone 7s, X, zx2p, s10+, z flip同n20u,
n20u粒電用得最快

s20+既爸打快啲update
岩岩派左出黎， 114取消左

用緊note9
諗緊FE定20+好
你哋覺得邊部好啲

揸落真係幾好feel，差d比百記sales令我落單，但望到隔離部S20+定S20U個mon好似靚好多咁。。。即刻猶豫左

有錢梗係20+

先買

如果你驚嘅話可以等嘅

咁細機返工放褲袋都方便d
最緊要平mon玻璃貼省好多

S20+ MON係高一級

5千同6千幾肯定係有分別

其實係邊方面靚啲? 色水? 清晰度?

色水, HDR, 光度, 解像度

s10有大更新
成GB

s20 同20+mon呢

同級

(個人意見)而家仲拎$4000買60hz嘅機不如平平地買A71

影相S10秒殺A71, CPU都快好多

邊到送 想入手

唯一輸電量
雙喇叭 防水玻璃機身
mon都靚好多 Dynamic Amoled vs Super Amoled

買行貨然後上三星網登記

孝順啲, 拎多一千送FE

但而家無左八達通個幾百
係咪遲啲會有返

但係而家無咗八達通同trade機回贈，如果等11月/12月會唔會有返？
想入s20+

呢個答你唔到...但我覺得唔會有返, 或者你可以等減價先買, 但到時就可能連buds+都無得送(優惠去到31/10)

note20u 價錢想行貨$74xx-76xx 邊間買好？
有好多間 但我問過有幾間個標價呃人既！迫人要上代buds+部電話 $79xx！淨買機就沒貨亦沒得訂！要埋佢個上代buds既話就有貨喎！

S20+ 定 s20U 好 有人話用耐咗覺得s20u太厚太大部

1999

訂左20 fe
去左2間鋪撚左幾下
唔覺有觸控問題。。。
部機個手感正正常常，個角無頂手既
三星機一部，無乜好講

mon就a71咁囉，多左個120hz
果然係a71升級版/s20降級版
諗呢部機出黎果個人有d料到，填左4千幾5千既價位

我都有一下想買s20，但貴成1100蚊，又唔係新出
s20+要7千幾

利申: 用緊s8+

note20定20FE 好

S20+搞掂咗dns了
小問題 攞唔到你咩資料
嘈下佢應該再update

訂咗咩色？

柒頭先買note20

選授權經銷商

華仁，英京果D

S20+

20FE

香港有冇256gb

呢兩間要8000
但我想盡量搵7400-7600的...:~

S10+有update了

你睇嘅係大舖價，英京華仁之類細舖，s20 5000幾，s20＋ 6000幾。

儘量幫佢慳電

如果係既話好事定係壞事？

似係865+同120hz大食

有行貨貼紙就ok
搵下有冇黃店良心店

120hz食電

無提起wifi問題 dns

更唔更新

登記咗個buds最快幾耐有得拎？

更新完 連外面wifi 無出現114dns